% Definições e Configurações do Trabalho
\input{definições/documento.tex}
\input{definições/pacotes.tex}
\input{definições/dados.tex}
\input{definições/aparência.tex}
\input{definições/espaçamento.tex}

\makeindex

\begin{document}

\renewcommand{\tablename}{Quadro}
\renewcommand{\listtablename}{Lista de Quadros}
\renewcommand{\listfigurename}{Lista de Figuras}
\renewcommand{\listadesimbolosname}{Lista de Símbolos}
\renewcommand{\listadesiglasname}{Lista de Abreviaturas e Siglas}
\renewcommand{\cfttablename}{{Quadro }}

% Remove os espaços obsoletos extras entre as frases.
\frenchspacing 

\imprimircapa

% Folha de rosto (o * indica que haverá a ficha bibliográfica)
\imprimirfolhaderosto*

%\input{páginas/ficha_catalográfica.tex}
\input{páginas/aprovação.tex}
%\input{páginas/dedicatória.tex}
\input{páginas/agradecimentos.tex}
\input{páginas/epígrafe.tex}
\input{páginas/resumo.tex}
\input{páginas/abstract.tex}
\input{páginas/lista_figuras.tex}
\input{páginas/lista_tabelas.tex}
\input{páginas/lista_abreviaturas.tex}
%\input{páginas/símbolos.tex}
\input{páginas/sumário.tex}

\textual

\input{capítulos/introdução.tex}
\input{capítulos/controladores_programáveis.tex}
\input{capítulos/sistemas_embarcados.tex}
\input{capítulos/materiais_metodos.tex}
\input{capítulos/resultados.tex}
\input{capítulos/conclusões.tex}

\postextual
\bibliography{bibliografia}

\begin{apendicesenv}
\partapendices
\input{capítulos/apendices.tex}
\end{apendicesenv}

\phantompart
\printindex

\end{document}
